1. Informasi kelompok (nomor kelompok, anggota, tema project yang diangkat)
Kelompok 2
Muhammad Ade Rahman
Muh. Ilyas Istiqama. M
Tema Sendiri Yaitu tema yang tentang pergudangan yang terdapat data barang,data penjualan dan data pegawai

2. Link video demo yang berisi penjelasan singkat mengenai project yang dikerjakan (mencakup ERD, template yang dipakai, code, demo web)
template yang dipakai menggunakan admin lte 3

3. Link deploy di hosting sendiri atau heroku (opsional). 